[1Q題] 同蟻同象有關

從前有隻象
佢睇到前面有好多紅蟻
咁佢都有睇連登，知道蟻多摟死象嘅真理
於是行第二條路
點知佢又見到前面好多黑蟻
唯有再行第三條路
今次仲慘，前面有前所未見過咁多嘅白蟻
佢真係好趕時間，照行
竟然乜事都冇

點解？

因為佢有粗腳
而咁樣係好錯既

但可能有人喜歡重口味，佢哋覺得唔錯

因為啲蟻冇嬲佢

連登嚟計一定會蟻多摟死象

冇啦？

因為大白象本身的作用係比害蟲蛀食

咁咪更加會俾啲白蟻蛀食而死

嚴格來說白蟻不是蟻

因為佢真係好趕

等佢通過咗先慢慢蛀

因為前面無蟻

秒

俾啲相大家參考，白蟻根本唔同樣，唔係蟻類，所以不能蟻多摟死象